好想搵個打機叻既毒撚男朋友

我覺得毒撚男朋友有好多好處
打機叻 成日陪到自己
放假唔洗諗去邊
carry我

利申 打機廢絲

關唔撚關你事

原來你搵我

男朋友 你啱啱盪失路？

冇咩事我去就打機先

tg？

你留tg？

中意打咩？

有冇得扑野

打機叻 條女又係好撚廢

lol同pubg
但我pubg好撚廢 廢到落地即死
好似係咁

搵緊我嗎

唔好意思 我唔係gay架

一間揀著個迷單機大作既男朋友

咪GAY啦

應承我 多d carry佢 唔好鬧女仔

樓主留個tg先有得傾嫁

你啱啱去左邊？等你同我打機

陪果方面咪幾好
不過通常好小收入
過一排就因為錢而嘈or搵錢唔打機

落地即死就專心去煮飯仔算啦你

有冇興趣一齊打PUBG?

絲打唔會留tg架 baby

一齊打lol?

冇咩事我就去煮飯仔先

要carry得起我

做愛ok?

一齊打lol
pubg我都想玩，但電腦太舊玩唔到，等緊換

你單機啦好冇？乖

可以啊 個人都識小小砌機

唔介意我廢的話…………

tg咗你唔應

真幸福

有條仔/女就 日扑夜扑 扑到腳軟為止

仲打乜春野機呀

飛機都唔打啦

我都係遲左幾分鐘覆姐

有無tg？

打機係生命係生活

不如一齊玩pubg

巴留tg？

@shiraxd

我落地即死 你帶我？

極速死開第二場

Pm me

無tg，留lol名？

慳返d時間

可以啊

how to pm？你教我？

me

玩唔玩先

屌你搵其他人夠啦

AOA MinA

點樣先可以有個女朋友識打機砌機睇波

逐樣教

係呀 屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

唔識睇波……睇女我ok

唔準搵其他人我就錫晒你

求連登巴打一齊同我呢個毒撚打
冇朋友玩Fpp好悶

我肯教 佢肯學先得架
玩兩玩
：「Bb，都唔好玩既，我地去行街囉」

其實廢又有咩所謂
你唔追求食雞 For fun都可以好好玩
如果通常落地就死 不如跳下郊外好過啦

死基佬 唔想同你一齊睇女呀

你提升下持久力先？

你以為跳效外就唔洗死？

女唔可以睇女？淨係可以睇仔

得你一個點死？

好多人搵 我走先

冇話女唔可以睇女
我淨係講 唔想同死基佬睇女
就好似樓主呢d基佬

跌死

愛信不信

睇黎我地冇緣一齊玩

好想搵個打機會嘴炮人既絲打

你搵我？

就咁睇標題嘅話 打機唔勁嘅男仔就唔駛add 你？
其實樓主係想揾個可以一齊贏嘅fd
而唔係揾個可以一齊開心玩嘅fd?

一齊贏開心玩既朋友
打機勁既男朋友

唔洗咁極端…反正都係on9驚

我竟然睇晒

多謝支持

搵個玩LOL同PUBG既做男朋友, 都幾ON9

搵個點既男朋友先唔on9？個人本身on9好似你咁 仲有冇得救？

剩係想搵人玩pubg
唔想搵女朋友
得唔得

搵都搵個玩高質GAMES既男友啦, 呢D垃圾驚

[member]tg: pubgtgt [/member ]

我CSO有龍炮

咁已經唔係實力問題

Lol ++
成日自己一個玩

ok

請大家唔好溝我條女
唔該

PUBG叫我

唔知靚唔靚女都大把人爭住屌，好野好野

youtube求其搵: 跳傘基本知識: 1分43秒開始

正常版地圖:

可以玩載具流, 每次跳去高機率出車點落地, 開車去遠距飛機路線的地方loot...

我是咪真心左?

一齊打lol？ 之前有鑽石 家陣白金

我覺得係個驚既問題

你留id或tg？

打下機姐 唔洗咁認真

好多謝你 我會好好參詳下

lol咩ranking

廢金

LOL玩家 無玩食雞

同男朋友就係打機識嘅
樓主加油 揾人carry

Pmed
Between 又打手鋪

我係咪識你

係咪一齊打？我ok喎

加我tg 打pubg呢

打唔打LOL依家

其實主要係想搵人同我打機冇咁悶
好歡迎女仔搵我打

id？

你係？

夏威夷披薩

Pm
@sin9hopretty

BG玩左半年拎到1次第一
lol銅牌
可carry你

好啊 求carry

LOL id